點解屎咁臭

如何調節飲食令啲屎香啲

食多d屎

食餸落肚會痾屎 可能食屎會痾叉燒炒蛋出嚟呢～

請認真回答
今日食咗啲油膩辛辣嘢
唔知關唔關事

清淡素菜d屎最香

點解要令d屎香d

想整香水 鯨魚都做到啦

其實唔止屎
嗰日食啲咩嘢除咗影響屎嘅色香味之外
毛孔散發嘅氣味、汗味都有影響
例如食咗蔥蒜，就真係好覺

少食肉
多食蔬果

牛肉牛奶最臭

臭你先唔會食

飲奶放臭屁添

2girl1cup